連仔停左咁耐廣告，會唔會好難挨？

岩岩見到有個 「支持我們」撳落去係廣告。

有無課金連仔都好，可以撳下廣告

唔講唔知 得閒禁下先

課PLUS撐連仔啦 咁平都唔課唔係呀

推

連仔頂唔住出句聲，我地撐你！

利申 已課金

感謝連仔
你岀返廣告我相信冇人會怪你

撳完支持我們，要撳埋落張廣告圖到，然後入到個客嘅website，最好撳吓啲button，停留5秒以上，咁就make sure連仔會收到廣告費。

利申 marketing

其實課plus可以每個月比錢, 即係可以隨時cut
你課一個月都可以幫到連仔

原來係咁玩嘅

係咁彈廣告出嚟仲以為咩事

已交年費

多謝連仔

推

我冇野講

已性交一年 睇廣告不了

一般嚟講，知時間內狂撳同一款廣告都只會收一次錢，但kill app再入會換廣告 好似係

直接畀年費啦

等連仔有尊嚴咁生活落去

多一個方法支持連仔

直接撳廣告係由你個袋到俾錢連仔

而撳廣告可以將啲商家佬嘅錢轉移俾連仔

想支持連仔禁下廣告啊！

我㩒左1個鐘，原來有機會出kfc coupon
我1個鐘出左2次

Push